中國人：香港示威者殺警可獲三萬

中國D警察條命有無咁賤 死一個先得三萬
香港有人敢殺 我肯定全港夾三百萬都肯制

(利申 本人反對任何非法及暴力行為)

三萬咁少啊，真係賤命一條

殺一個有三萬 你班支那狗仲唔衝住做咩
幾時到我地份呀？

得三萬咁少

之前又話2000萬既
屌你一下縮到3萬

大陸閪價值觀以為三萬好多

3萬會唔會少左d

人地一個月得4千
3萬算多啦

9 億....就可以....

2000萬 人文日報報價

私人出多3萬

又話2000萬？

自殺2000萬，死咗點收？

得3萬 大陸人窮到咩地步 小學雞鬼國思想

屌你老母之前又話二千萬，食水咁撚深

中國人: 警狗賤命一條

又話2500萬？

點解唔整埋美國版呀 唔係要亮劍咩 把劍呢

3 萬藍屍都認同popo命賤

誠哥呢兩個月派嘅錢夠買起曬30000個黑警

香港有人敢殺 我肯定全港夾三百萬都肯制

真

咪燒囉, 1張閒閒地都億億聲啦

支那人等唔等錢洗
做完野30萬都有

跌得仲快過Bitcoin

跟機
支那人快啲去
一隻9萬

曱甴王圖謀不軌

ON9
一個月都有三萬啦

三萬斬手指都唔做啦

我懷疑3萬
支那都有人肯去做

殺警真係有三萬, 而且老美出左指示, 如果係大陸人做, 想現PAY又得, 過帳又得, 係瑞示幫佢開個AC來存錢都得, 包佢一定收到錢同中共查唔到

大把，應該係大半年人工咁滯

3皮一隻狗

啊Q到

3萬我打份工好過啦，搵命博先得3萬。

上次話2000萬嫁wo

大縮水

三萬邊個做

我夾5萬

3萬
我大你10萬 你對囉

會唔會引晒D支那狗落黎殺晒 d popo

中劣經濟真係好唔掂 得番三萬

加乘哥出錢 ，散紙

屌有咁大隻甲那隨街跳？我收$300得啦 求判頭 意密

可能支那個價係出開3萬一個公安

黑警互殺啦咁，賭波差落咁多錢

三萬少到咁都噏得出

會絕種

三萬
連隻貴d既貓狗都買唔到

聽講好多鄉村的男士湧晒黎，即刻改口變三萬？

又要政治成果，又唔撚想出錢返去訓教啦

咁少
要殺幾多隻先比到首期

屌又話2000萬既
依家縮到三萬？

有冇睇過請殺手判上判 判左5次

內地d狗肉咁貴架？

好似之前殺手判上判上判咁。

我夾30萬

一年人工都冇都叫多 ?

我屋企月入1/3都冇

中間食左幾多水

3萬殺警, 唔係嘛.. 咁殺夠100個警都仲係連層樓都買唔到喎

只係搵到三個, 剩返五個去左邊度？

咁大陸人殺警可以收幾多？
如果真係有錢收，應該排住隊落黎殺警。
使唔使同中國宣傳一下？

三萬交個租都唔見左仲要嘔突
大陸閪真係大陸閪 死窮撚 仲成日打飛機覺得香港好撚窮
同埋做咩2000萬變到3萬 支爆所以跳樓大減價？ 咁五毛點算 咁玩法一毛都冇

茂名佬一個抽幾個 咪好快周街百萬富翁

仆佢個街，之前中央政法委明明講好2000萬

又話二千萬？

海鮮價

然而中國人命賤過磚頭🧱